# RUAP-Projekt-Spotify
Dependencies: flask
```
pip install flask
``` 
## Info

Cilj projekta je napraviti Azure ML model koji predict-a na kojem mjestu bi odabrana pjesma bila na spotify-ovoj ljestvici. Repozitorij sadrži client-side aplikaciju.